沙田有冇PS4 game鋪？

近新城市， thx

好運中心有藍店

沙田廣場

沙田廣場三哥果度有間 個老細好好傾
好運中心759果度都有

Thx 咁多位巴打

果間買game 要問清楚送d 野 有時都會hold 起

唔好意思推返個post上嚟
我想問沙田買game係咪一定貴過信和
想買隻俾男友
利申女仔